# Учебный проект курса MLOps 3.0 - https://ods.ai/tracks/mlops3-course-spring-2024

## Методология ведения репозитория

1. **Ветвление**: Для новых фич или изменений создается отдельная ветка от `main`. Название ветки должно отражать суть изменений, например: `feature/new-feature` или `fix/bug-fix`.

2. **Коммиты**: Коммиты должны быть атомарными и содержать осмысленное описание изменений.

3. **Merge Requests**: После завершения работы над фичей или изменением, создается Merge Request в `main` ветку. Merge Request должен содержать описание изменений и ссылки на связанные задачи или исправленные баги.

4. **Code Review**: Все Merge Requests должны пройти код ревью, прежде чем они будут влиты в `main` ветку.
